【武漢肺炎】中證監連夜通知券商 A股復市禁止沽空

武漢肺炎疫情擴散，A股開市前夕再演暴力救市。據內地《21世紀經濟報道》引述消息指，中國證監會今日晚上對多家券商發出通知，要求由明天（3日）起暫停融券賣出業務，意味A股將暫停沽空交易。

根據網上流傳一間內地券商的指示文件，指今次暫停沽空是「抗擊肺炎、穩定市場的政治任務」，公司務必要「嚴肅對待、全力配合」，要求各營業部門盡快通知客戶，「做好客戶的思想工作」。

唔畀沽咪唔會大跌

拎支槍指住迫你hold

dunno what it means
but push
An explanation would be nice, thx

又玩熔斷

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

客戶的思想工作

暫停沽空交易，咁既股市搵你老母玩啦

咁多年都唔化既

2015年玩過一次
2020年重施故技
維尼呢啲畜牲真係腦裝屎

又干預股市
之前班財妓仲係咁叫人買，信嘅真係冇腦

中國又贏

買股票都要思想工作

一開市就停市

停市咪算囉

中國股市有熔斷機制啊
唔俾股市跌

真stronghold

借貨沽同有貨沽兩樣嘢，
有貨都唔沽邊有買盤成交到...

大陸的股市永遠都取代唔到香港咪就係因為咁囉
外國人敢同支那玩咁樣的股市先奇

只可買大， 唔準買細

如果永久禁賣咪永遠都唔會跌
永動機

正，無限升市
賣股票沽空就捉你番去
中國又贏

暴力救市2.0

今次真係千升
港女有無呢個政策

好似係史上首次? 2015都無試過

咁咪沽港股囉

成個股市都係造出嚟
個劇本係sell side分析師開turbo寫肺炎唔影響大環境—> buyside 可買唔可沽

然後習帝永續
完

乜資 Analyst 出嚟講嘅嘢全部都係跟中央劇本的

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

A股將暫停沽空交易
淨係唔俾沽空摭, 應該都俾人買賣既

佢唔比散戶借貨沽姐，但大戶同有貨既散戶都可以放既⋯⋯有得借貨沽佢跌得更多姐⋯⋯

開市即刻升停板

on9

一樣雞飛狗走

16年都玩過，有咩咁出奇

好撚彩買左隻熊過夜

做好客戶的思想工作

人民幣又要貶值了，準備踏入1比1關口結果佢咁搞受苦又係民生

港女有強積金救市

任何成交價低過現價既，買賣相方都要拉去打靶